如果朋友上車坐後座，你會？

踢佢落車
收返錢

唔會開車

坐前面啦柒頭。

下次唔車

我無d咁ge朋友

到站同佢講番車錢

無所謂

真朋友就冇計

後座幫佢含
含到佢射精
再將含住嘅精液吐落香薰度

噤低個咪錶，問:先生想去邊？

隨便，有乜所謂

fd嘅咪直接叫佢上返前座

今次照車. 下次唔順路

一齊跟住坐後座

有咩咪直接講囉洗撚上黎問咩
你都係想班中學生扮晒有社會常識咁衝出黎和應你唔做司GAY姐

有乜問題？保持社交距離哦！

有人好介意，有人唔介意，真係介意既咪上車前開埋前座門比朋友坐囉
事後唔開心果d真人核突

其實坐後座有咩問題

如果得2個人，坐後面真係好one
司機咩

最少全程黑面

後座咁撚逼你咪坐

坐上黎前面傾下計啦
坐後面點傾啊ching

2部車都得2個位
唔會有呢個情況出現

有人架車副座係老婆專屬位

有咩問題佢開心就得啦

Ching兩架跑車

我只兜熟既朋友
熟既話佢開口講到司機邊到有落都冇乜所謂
Fd先咁講

坐前面啦屌，當我司機呀

我會問聲坐前面定後面

女生坐男生車坐副駕，容易搶了人家女朋友的專座，不合適。
坐後排，你倆像老板和司機的亞子，不合適。
坐後備箱，可能容易被警察叔叔查到，不合適。
坐車底，那是阿杜的位置，不合適。
坐車頂，那是阿三哥哥們的位置，不合適。
坐前擋風玻璃，你得蹲的像只貓，還不能擋男生視線，太難，不合適。
綜上所述，你可以在他的車後面拿繩拴個小三輪，坐三輪上。
如果一定要坐男生的車，坐他腿上也成。

Frd唔frd都會叫坐上嚟

女性朋友？

以前唔識嘢諗住唔好阻住人渣車，比朋友話無禮貌

換部兩座/雙門嘅

真朋友亦唔會坐後面

真心寧願隔離冇人 啲柒頭出路口睇鏡佢仲烏得前過我阻撚住晒

屌到佢飛天

公屋仔自己無揸車真係會唔識咁介意咪唔好車 又要扮大方

我冇朋友

有多久後座沒人坐沒人抱著我

真係好FD既咪直接:屌 坐返前面啦
你都係想問唔熟又傻到坐後面既朋友姐
咪有講有笑 下次唔車佢囉

直接屌
咁大個人基本禮貌都唔識

你當佢朋友 佢當你司機

坐後座有咩問題
係咪香港傳統？
真心問
喺外國咁多年都冇規定要坐邊

如果車兩條女都係frd咁你expect兩條女自己坐後面定係一前一後？如果有一個坐前面係咪代表坐前面嗰個你有機？

我架CRZ
佢想坐後面咪坐

有幾小氣先會care

利申次次都坐後面

女烏前就由佢啦

坐前面咪又係做司機戇鳩邏輯

唔屌都會黑面

其實坐人車坐前面
我諗細蚊仔都識啦
呢d comment sense唔係要人教呀?

冇揸車都有坐過的士呱

曾經有個on9女人喺連登投訴話條仔d fd坐前面

有次車兩個frd 佢哋兩個一嚟就坐後面真係當的士咁

下，外國都係咁，你咩外國？

冇家教既人先會咁

英國
真係冇人care你坐邊

通常熟d嘅果個坐前面

即係佢兩個自己熟過同你

同佢一齊坐後面

話時話，好多人都唔知

In general鬼佬都中意人坐側邊架wo

要怪就怪你架車有後座

無所謂坐咪坐

的士咪坐後面
習慣成自然

弱智先會唔識
小學生果陣坐我親戚車
我都識坐前面啦

就係想知兩個熟嘅程度相等

Sor買唔起跑車

咁即係當朋友司機囉

in general真係冇人care
鬼仔都係坐後座

有次同事坐老西車，兩個坐後面

搏炒

車女仔通常 個女仔都會坐後面

如果車男仔fd 上車前會問

呀嫂會唔會上車

會就坐後面 唔會就坐前面

屌 真係fd既 就會醒水架啦

真係，直接講味得，攪到咁多內心戲成個女人咁

直接叫佢坐返前面囉,點

仲有啲踩深少少油就嗌好驚好驚嗰啲

後座不嬲擺到勁逼

真FD既話:死返上黎啦屌你
普通朋友唔會出聲，不過唔會有下次

我都記得
心諗得你男朋友同佢個frd 2個人
坐前座又話搶咗佢個專屬位
坐後座又話俾人當司機
依家D人真係煩

加句：屌你老母

咁手握軚盤果個本來就叫司機

講句「不如坐上嚟」有幾難

試過：

Break test —>地板油 —>再break test

之後佢每次再上我架車，都會狗衝坐前座，唔敢坐後面

一係開聲講
一係唔好車
男人老狗咁撚小器

brake

真啊 呢啲嘢根本好撚睇人 有啲人唔鍾意人坐前面 又有人唔鍾意人坐後面，根本你唔撚講就無人知其實你點諗，你想人地估你點諗就切柒先再講啦 成班on9仔根本人地上車嗰陣都未必有諗過當你司機 自己諗咁撚多成個女人咁就死撚咗佢啦屌

真係未必
有時側位擺咗嘢
廢撚事執

開車分心傾計...？

通常叫啲fd坐去後面 肺炎唔好坐咁近

返第一份工坐上司車
以為佢隔離係佢老婆坐 就開車門想坐後面
佢話我咁樣會比其他人話無禮貌 見我仲細先咁講我知
之後成程車勁尷尬好彩之後關係都唔錯
不過到宜家諗返都幾多謝佢話我知 因為再大個啲啲人就唔會當你細路咁講你知

坐車尾箱算啦

咁你揸緊車唔係司機唔通係乘客？

啲支那劣質DNA甩唔到
揸個車都要諗地位平等
好似坐咗後面就等於高級過佢 會損害佢自尊心
特別係果啲車窮撚嘅中產 會心理唔平衡
真係frd嘅理得你

利申我個frd副座位長期放一堆嘢 次次叫我直接坐後面唔好煩

社會常識 朋友/上司車你 你坐後座=當人司機

真朋友有乜所謂

ching兩架單車?

渣緊26好正常

點解會有後座

係囉
有時人地唔係當你司機..

我以前細個唔識
坐呀姨架車走去後面
唔敢坐前座
因為我以為係重要啲既人（例始：伴侶/仔女）先坐得
呀姨叫返我坐佢隔離先知唔緊要
完全冇諗過當人司機

睇呢個post就知香港人果種支那dna真係現曬出嚟

好多前面女朋友位

又枕頭 又公仔

成身汗 廢事整污糟人

只限大波妹 飛機場烏前都不了

細個時候真係唔知有咁嘅規矩，因為細個時根本無朋友有車

出嚟做嘢幾年，先慢慢發現，坐後面個感覺唔好

THINK LESS

依個post唔討論26

上次被個fd話坐後面好轉彎啲

8. When your friend's driving, it's rude to sit in the rear seat, unless you want to make him/her feel like a chauffeur.

你會唔會俾人喺背後笑左好多年都唔知嫁？

又要車人又要介意人坐邊on99

唔係滿座
就坐後面啦
前面係老婆專坐

如果本身坐滿成架車，之後其他人落晒車淨番一個係後面，果個人應唔應該轉去前面坐

場景1
原本前座係佢女友
咁你坐後座
佢先放低女友 洗唔洗坐返前？

場景2
原本你坐緊前座
佢走去車佢女朋友
又洗唔洗落車讓返比個前座比佢女友？

社交距離

坐撚左前面你就唔係司機？
你變咗撚左咩？

：先生，去邊啊？

咁你繼續坐後面啦

咪係
男人老狗 婆婆媽媽 好核突

其實係，問左先冇死

+1 完全無所謂

可能寧願條女坐朋友大肶都唔想朋友坐後座

1）睇下之後果程遠唔遠？遠就坐返上前
2）禮貌上自己識做開門落車，除非司機同條女話唔洗先坐返入去

男人老狗唔想畀樓豬抽水

叫佢坐前面囉
話就話基本禮儀, 但實情係由細到大揸車條友都好鐘意叫人坐後面, 唔知係唔想阻住佢睇倒鏡定咩 搭的士前座又成日有雜物局住坐後面
香港又唔係人人有車, 邊識咁多呢啲禮儀
我唔會怪朋友

副座個位優先次序 係老母/老豆行先 定女朋友行先？

咁咪同佢一齊坐去後座

乜撚野臭閪心態
老公配合仲on9

根本傻散先叫人坐前面！阻撚住哂楂車！

子彈仔

唔係淨係我自己
我車人 人哋車我都係咁
鬼仔都話坐後座安全所以坐後座

一個坐副駕 一個坐我大脾

有所謂果d唔該以後自己揸唔好載人
載個fd係到計計較較
女人黎？
唔通坐後面傾唔到計咩

agree咁計較唔好揸啦

呢2個情景車主會有清晰指示

好多毒撚自卑係咁上下啦
咩「坐後面當佢司機」
屌你老母坐撚前面你又咪司機on99

坐撚左前面變自動駕駛呀？

答我啦柒頭

咁你的確係司機有咩問題呀
我將條命交去你隻手重想點
唔該專心揸你嘅車睇路

秒

Tesla

你估人人屋企都有車？

不過有前我都坐前
只係因為視野闊落好多

真
有啲人真係冇惡意由細到大都係鍾意坐後邊
你講一句屌你老味當我司機咩坐前面啦
正常知你唔鍾意嘅話都會笑笑口坐返去前邊

落大雨濕立立坐後座會方便啲？

有呢d諗法真係超小家

小家先會計呢d野
你估人人好似你咁小家
載個熟人都諗咁多野斤斤計較

呢個好笑

強姦佢

單車正啦 機動性咁強

收嗲啦柒頭，一係坐上嚟
咁鍾意坐後面躝落車搭 Uber

一個既唔得
兩個朋友既可以接受

在他心目中，你只是一個老司機。

屌你老母你呢d小家死毒撚有撚人坐你車咩你話車我我都唔撚肯啦！毒撚到咁

落車買支嘢飲先啦

做人做到你咁撚拘謹真係哂鳩氣

屌柒佢：你唔撚走去車尾箱坐？！

屌 真係fd嘅我理得你 坐車頂都得

1. 禮貌上都要問返朋友不如我坐返去前面，如果朋友話唔使先繼續坐後面

2. 如果本身知人地要車女友，就講聲我留返前面畀阿嫂坐，如果本身唔知，人地女友到咗你咪讓返前面出嚟

咁如果本身前面有人
但佢早落車
我係咪要擒上去前排坐

睇你揸咩車 唔通揸跑車佢坐後面呀

一齊坐後座

屌你都癡撚線嘅
朋友玩口爆？

普通私家車前後坐有1.5米？

係咪得香港人先會咁計較

咁你應該行路

前座坐咗人咁點計？

完全冇所謂，對方後座坐得舒服啲何樂而不為？根本呢啲所謂禮節係小鳩氣嘅人先諗得出。

上車後講完目的地就同你零交流，甚至拎電話出嚟同其他人吹水嘅，就真係當你司機嘞。

咩係阿杜同阿三哥哥

咁緊係老豆老母想坐邊就坐邊啦
就算係無外人, 平時車老豆老母坐後座佢地當你司機都受得起啦
你無可能將女友priority放得前過老豆老母, 就算係老婆都係咁話

不過有時好如果坐好熟既老友兄弟車, 佢條女又在場既話, 條女應該要識趣自己坐後座等兩老友吹下水

社交常識 異性朋友有老婆老公嘅話 你坐前座=想派帽

完全係醜陋的中國人啦，渣車同坐車嘅互相猜忌，把口唔知用黎做乜撚的

講真你好碌柒，為左質疑人地嘅生活經驗而要quote content farm

同飲茶爭比錢一鳩樣

樓主又無話異性
同埋你咁講根本就唔應該同車

上網就聲大大，現實咪一係心理唔平衡所以上黎發癲；一係根本冇人想坐你車

因住社會共識老屎忽咬你

樓主冇講咪我講囉，唔係同性就異性架啦
不過你都啱嘅，大家都係中國人，始終男女授受不親

認真 我不嬲幾熟都好 異性坐前面 同性叫番佢地坐後面

坐uber收錢

其實坐慣屋企架車咪又係坐後面，關咩事
我細個因為坐慣副駕後面
所以去到邊都坐番呢個位

又係d玻璃心車主
咁鐘意ff人地當你司機
剩係車另一半同家人啦

熟到差唔多係親人應該冇問題?

前面有條女既頸枕同專用安全帶 我真係情願佢坐後邊

其實成件事都幾撚玻璃心
人地坐後面就覺得人地當你係司機
要當你係司機，坐前面都可以當你係司機架啦人地幫手買外賣你俾錢佢係咪就當人foodpanda

可能有人真係唔識
以前岩岩GRAD, 同事車我我尾站落, 畀左另一個人坐前面
跟住佢話我唔應該 (又冇講原因)
之後楂車同事講完先知

叫佢攬實我條腰。

我都係，直接叫佢坐後面，輔座位留低嚟擺嘢
宜家咩年代，仲講尊卑，真正嘅朋友邊會計呢啲

如果搭的士坐前座有有朋友價

阿杜係歌手，佢其中有一首歌嘅歌詞係我應在車底
阿三係指印度阿三，諷刺啲阿差成日玩疊羅漢

細個屋企慣左小朋友唔比坐前面 到大個先知要坐前面

d人見朋友坐後面
就可以好撚有優越感覺得人地唔識嘢

利申：成日車fd 佢地坐邊冇所謂

如果多過一個朋友上車咁點先
點都有人要坐後座

我記得個嗰po俾人插到暈
但係個樓主仲唔知衰

真心有咩人坐friend車係唔坐前面？
正常應該都鍾意坐車頭架
除非搭的士唔想坐DC9隔離

咁後生就要坐輪椅

ON撚尻

咁多規矩嘅咩

弊在有d人坐後排都成日阻9 住個塊中間呢

我最簡單，一條規矩
唔好指指點點我揸車，即係例如：點解行呢條路唔行另一條，你開咁快呀（無超速果種）
一係你同我落車